人越大越覺得所謂跳出comfort zone，到頭來都係俾命運控制

ok當你好型咁quit一份工
創業又好wh又好做義工又好
跳出自己comfort zone，但永遠跳唔出社會規限
就算你做野人
你都要食樹皮(飯)，都要揾訂訓(租屋)，都要避野獸(人身安全)
就算你撈偏，行古惑
都有階級，都有人事，都係揾食艱難
馬雲馬化騰，背後千萬個揾三四千人仔北上廣深漂
餐飲才俊，廚藝未必叻過市政大廈日日炒星洲米個條廚房仔
wh移埋民，更多揮霍完積蓄、青春，死死地氣返香港沖咖啡摺衫
你係邊個就邊個
唔關你做咩事
摩囉差讀書幾叻都好
都係要捱窮
你阿公阿婆爺爺嫲嫲冇走難落黎
你而家仲係大陸耕田
你以為你擺脫左人生枷鎖
一樣要食訓屙一樣會老
時間始終要過
時間始終會過
我死左，第二日個世界一樣係咁轉
做所有野其實早已記低係命運
只不過做戲咁做返出黎

我跳出comfort zone追女女

哲學家 想幫你含撚

睇邊個仔命好啦

外傭起香港打幾年工，
夠返鄉下做皇帝了

我跳咁出嚟，但未實行自己想做嘅嘢

樓主真係誇張...